是日靚晚餐 炸蝦角 燒賣

加埋先24

點夠飽

狗也不夠飽

夠啦,晏就食左咁多

屎

晚飯 ？

好貴

24蚊2籠點心都貴

有幾貴? 12蚊籠差唔多啦。

官塘街市

本身已經係熱